為何人民選擇了希特拉?

我知道呢啲想法完全係錯